真心問 有無人成家一皮野都拎唔到出黎

兩老遲上車 月供緊個牛屎地區單位

基本上月月清袋

有幾多都俾地產商食撚晒

全家一皮野流動現金都無

點解有人屋企幾千萬 有人住公屋月搵幾多就洗幾多

我就連病都無錢醫

投資不如投胎

LOL.........

Part time

再睇埋啲撚屌包個商場求婚 直頭想死

笑貧不笑娼

乜你仲未買樓咩
慘

我住公屋 屋企人一係唔做野一係殘疾一係月光族
degree讀乞食科 仲要爭學債 讀完唔知做乜(0資產低月薪有人無做野竟然可以淨係批half grant 計過數根本唔撚岩）
真·乜都無 好絕望

同你差唔多

咩病？

計埋問親戚借呢

10k都冇 萬一有急病 真係仆街

各有前因莫羨人
touchwood講必要時仲有層樓既...

我

我供緊樓 流動現金2皮

不過.......都係無野

自己攞來，有份托樓市既幫手

按錢出黎用

我都係 唔明點解有閒錢 搵好少